發夢見到你

前幾日發夢
自己偷偷上咗你屋企
好想知你最近點
你媽媽冇端端翻咗嚟
我同佢都好驚訝又有少少尷尬
但佢都好nice咁話好耐無見 要唔要飲水
我諗住拿拿聲走
點知你翻咗嚟
你身邊多咗個女仔
佢有少少困惑但都好識做入咗你房
然後你好嬲
你問我做乜嘢走上嚟
仲叫我即刻走